覺唔覺世界已經避唔到由中國玩曬既局面

歐洲各國 : 人民幣真香
美國: 奶共總統/ 副總統上台
亞洲國家: 軍力唔夠中共揪
南美: 太落後不值一提